嘩點解咁忤逆㗎班Special Son

呢頭親親daddy，果頭叫人仆街冚家剷
Daddy咪話nothing new for this club囉
家和萬事興 出多幾次局咪慣囉

隊長豬.gif

推比你班忤逆仔